狗鐵搵d唔識揸車既人送市民又撞車

係唔係想殺人?

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

詳情請閱：